大J攻擊7婆，伍公子攻擊大J代表d咩？

事實就係7婆條片用成100萬拍係無可能
邊個係人邊個係鬼好清楚

代表柒婆要攻擊伍公子

大J似攻擊影像同業多過7婆WO CHING

中左共產黨計

敵人既敵人係自己朋友
咪玩啦

啱啊 不過都係果句老生常談 連登唔係比人講道理既平台 係用私怨嚟分忠奸既地方

大J攻擊7婆 但係唔用腦攻擊 唔小心中傷左影像同業？唔緊要 佢有心攻擊7婆已經好好架啦 點解你地仲要話佢呢？我地應該讚佢 鼓勵佢 影像行業應該要體諒佢 包容佢 因為我地都係同路人啊嘛

千祈唔好反省 一反省就會停 咁我地就會中左政府同中共圈套架啦